我有精神病、很想死…鈴木心春最沉痛告白！

染了髮、刺了青、短暫地在風俗店上班後，前AV女優鈴木心春現在去哪兒了？

根據她本人的說法，現在的她無業、沒錢、居無定所、唯一的好事是還活著…

為什麼我會知道呢？因為鈴木心春又開始寫Blog了！

在荒廢了三個半月後，這位曾經風靡AV界的童顏巨乳加白虎又重啓了Blog的寫作；但和之前不同，鈴木心春是完全沒有保留，明白地把之前事務所不敢說的事一股腦兒全寫出來了，讓我看的是非常難過：

首先，家裡人已經知道她是AV女優、她也坦承自己有精神方面的問題，雖然沒有明指原因，但從文章裡提到自己從小活在父親家暴的陰影以及在電車上被痴漢騷擾的狀況不難明白鈴木心春從小就不快樂；也因為精神狀況不佳，所以她非常不擅長面對人群，逃家、逃學早就是家常便飯，談戀愛也是一樣，雖然她渴望有個能了解自己的男友，但往往在磨合期就讓她筋疲力盡，最後只能草草結束…

所以她覺得活得很累，忍不住就做出自殘的行為！

也許有人會說，那鈴木心春為什麼不回去拍AV？大家的小弟弟很需要她照顧啊～

答案很簡單，她，沒心了。

先不提之前又染髮又刺青像8+9啦(因為她把頭髮染回來了)，鈴木心春和一般女優不同，在加入AV界之前她可是對成人這塊兒很感興趣的；但就像我常和參加活動的朋友說的一樣，興趣與工作結合不見得會快樂，我不知道鈴木心春在這一行碰到什麼鳥事，但從她說自己「沒錢」、現在極力避免與情色兩字扯上關係來看肯定有些不開心的回憶，只是她沒明說罷了～

如果文章內容不是杜撰，那現在的鈴木心春真的過得不好，也難怪她安眠藥愈吃愈多不然無法入睡。我個人當然非常希望能和她合作，但她的精神狀況能否負荷出國工作還是未知數，目前只能希望她把自己的狀況調整好，這樣子機會來了才能把握啊。

相呢屌

慘

你老母俾狗屌呀

有冇識日文巴絲可以大約講下佢呢排啲blog講乜

屌以後鈴木心春又冇得I rion又冇得j

現在的她無業、沒錢、居無定所

Google translate

黎香港同我結婚

根本日本男尊女卑嘅情況好極端嚴重
明明係好撚高質嘅女仔去下台灣香港已經排晒長龍爭住包養同埋單
但就屈就喺日本賤價拍同核突佬拍AV
冇地位可言

心春b

你唔講下日本窮既男仔av都無得拍，剩係可以做便利店散工 根本唔關男女事，你窮就邊到都生活艱難

由細J到大